講到"抗疫" 黃絲係唔係比藍屍廢老 更加似政府隻狗?

啲廢老撈鬆跟本就懶理港共

點知本來反政府嘅
反而就順從到貼貼服服成隻狗咁,嗲都唔敢嗲
又支持狗罩令,限聚令乜柒乜柒

穿越時空翻一年前,講出黎都冇人信

偷換概念？
政府循例推行對應政策
黃絲未雨綢繆有危機意識會自律做好防備措施就代表跟足政府抗疫政策？
相反藍絲一向目光短淺自然冇意識防備肺炎 就算政府叫到一樣唔理 因為佢哋真係唔關心個社會

身份角色完全符合常理喎 有咩問題？

政府話唔使戴口罩又唔見你講
佢支持乜就反乜
人係有腦㗎

想攬炒

想表達咩啊希特拉同你一樣飲水 咁就代表你飲水係因為你認同希特拉？

藍絲謬論
唔認中国人就唔好慶祝新年中秋咁

點算，冇得再飲水